---
title: Update naskah rubrik Nukilan
date: 2012-01-11
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Nukilan, "Hikayat Negara Depok" (Kontributor - Okky Tirto) 

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/01/hikayat-negara-depok/)
